[PolyU]紅磚大學討論區 (43) - 農曆新年到了，同學應當繼續上堂

Subway can食法

1. 揀包
最普通白麵包就Italian White
另外可以考慮
Honey Oat (甜啲)
Parmesan Oregano (芝士香草味)

2. 揀餡 睇個人喜好
唔知食咩好就可以叫「sub of the day」 又平又好食

3. 跟住佢會拎個包去焗一焗 所以要等吓

4. 揀配料 即係大家最熟悉嘅this this this
驚其他配料食唔慣可以嗌淨生菜 lettuce only
每次趁啊姐執完菜先再講can I have more XX please 就會幫你塞到啲菜滿曬

5. 揀要邊種汁 又係好睇個人喜好
最大路選擇係Honey mustard ,BBQ同mayonnaise
Chipotle同ranch 呢兩隻都可以一戰
仲有隱藏嘅salt and vinegar 但似乎好淡味
加12蚊可以轉牛油果醬，但其實就係一pat牛油果蓉，冇乜特別

6. 磅水

Z can食法

首先揀主食：飯/拉麵/烏冬
飯可以揀普通飯或者咖哩(辣/唔辣)

之後會放雜菜 包埋嘅
通常係椰菜、翠玉瓜、矮瓜、甘筍之類
揀飲擇食嘅可以叫走菜/少菜

之後揀餸，大約有十幾種：
炸既: 吉列豬扒 南蠻脆炸雞 炸雞翼 吉列魚 炸蝦
唔炸既: 照燒豆腐粒 咖喱牛肉 壽喜燒牛肉 照燒雞扒 豬軟骨 燒鯖魚 蕃茄炒強
(可能有唔同 depends)
一份餐包一餸，兩餸+$10 ，三餸+$16
另外可以加溫泉強

野飲有清茶或者熱齋啡(可以自己加奶)
凍飲都係依兩隻 +$3

單餸飯麵應該$32-$36左右，加餸或者加配料另計
另外可以加嗌coffee menu上面嘅咖啡，照原價另減$10

LM

43都留下名

多謝支持

斷我老友開post紀錄

想問下WIE係咪一定要搵番自己果科既工黎做？

去42

下個星期poly開唔開